愛華頓球迷集中討論區(7) 永續鳩文

1001唔開post

屌

咁都差d汁3分

咁樣都唔炒是咪真係想降班呀標叔叔

臨尾死唔去。

BHA好唔抵

咁拖法又炒唔到鳩文又俾鳩文呃錢買人，唔撚係路喎

屌你老母 米拉出黎成隊波唔撚同晒

米拉後備上黎隊波先有返啲火。
鳩文快啲躝

幾撚有火 追人九條街

得vlasic有貨交

最尾一仆一碌搶返個波幾撚熱血

旁述話今場對面其實應該要紅兩個

好撚想鳩文躝屍拮路

華石幾好 有火有態 過多兩年成大器應該留唔住佢

佢真係真心正
唔至呢場，前幾場都好熱血
好掛住以前既拖肥

我幾like佢。上場輸佢防守失誤之後佢話會反省

鳩文今次死好彩，但應該過唔到呢個禮拜
歐霸對里昂
英超對阿記
兩場456我唔信唔炒

和波都炒鳩佢啦, 個個星期睇到成肚火

估唔到佢可以球球得贏對面轉身或者onetwo

佢果球跑得快到

同巴打同時開左post

btw下次1001嗰位記住自動自覺開新post

米拉似係谷住成肚火，苦無機會發洩

去另一個啦
嗰邊巴打po咗好多野

但我中意呢個標題

用呢個啦，另外個post放錯左去吹水台

冇所謂啦
大家方便就得

再黎集氣，希望呢個post爆之前鳩文已經落台

唔好意思係我1001

大家想唔想佢做? Dyche

bill叔入左場睇
鳩文距離被炒不遠了

幾好 佢帶般尼帶得幾好

佢/macro silva/eddie howe都可以

用返正常英式教頭 至少唔駛降班

最尾係佢就仆街啦

barker條on9又發功 一時又想炒鳩文一時就攬撚住鳩文當佢神咁拜 搖擺不定

其實球季中間好難挖到其他隊嘅領隊過檔，要搵多數都係班量緊地嘅教頭，入面夠班而且應該肯教嘅得Blanc, Tuchel同Paulo Sousa, 或者用uns頂到季尾

Everton have won one Premier League away game since Boxing Day.

誇張到

神陣

佔中4222

月巴同冰島臣個位

今場真係笑撚死
鳩文快撚d死

RONALD KOEMAN : We were unlucky not to win

Everton boss Ronald Koeman says his side deserved all three points at The Amex Stadium against Brighton this afternoon.

嬴波讚自己 輸波賴球員 和波唔夠運。

場場都係咁架啦

佢呃啲無睇場波嘅人
講到先失一球好唔好彩咁 人哋攞唔哂三分走就真係唔好彩啦

場場輸波就賴唔夠運架啦 玩語言偽術仲勁過某某人

走得未呀，國際賽都完哂

呢場已經証明哂，9 文無哂貨交，而家球員都唔肯為佢用心踢

屌都費時
講到口臭，所以宜家都少咗留言

真心成個星期部署都係咁

睇黎想等到歐霸出埋局先死心

歐霸係個好藉口勸鳩文自己辭職

出硬。諗起都開心。

照琴晚咁踢，對里昂輸456真係唔奇

硬係覺得鳩文就快會再用神陣361

麻煩李城今晚生生性性贏波
咁樣隊波就會跌落降班邊緣，跟手過兩日對里昂比人456咁鳩文就可以永不超生

我驚愛記爬唔番上去

再比鳩文拖累落去真係降班星散都似
愛記睇黎要打破作戰英超歷史跌落英冠

尋晚成隊正選除左牙石同michael keane 冇1個夠資格打正選
而家隊波已經西到我連嬲既氣力都冇

嚟緊對里昂阿奴軌
保守估計萬聖節都未到
鳩文已經可以

希望快撚d 炒，
再 dum 落去 下季真係要睇英冠

隊隊升班馬都好fit
水晶宮又反底
唔炒鳩文 等埋聖誕節就遲

傳簽防中

高文係名宿 我支持他

快撚D炒左佢 咪撚亂買人

又呃球會錢
呃咗142m仲唔夠，仲夠膽攤大手板攞錢，真係人無恥則天下無敵

買乜鳩呀 用死契仔舒拉咪夠囉

又扮

我都好驚，我睇除左般尼矛夫，真係無乜邊隊頹過愛隊

反鴨兄你支持佢？

反鴨兄

要改名了 鴨鴨都開始成材

李城都炒左沙士比亞

莎士比亞仲抄得快過高文，無天理啦
今年印象中李城都冇乜買人，都算係咁啦

爆冷...明明koeman先係大熱門

諗諗下 炒佢都係唔好
調高文落u23 教就最好
教到完約

鳩文又贏

啱啱u23輸咗比狼堡

Mccathy 復出

How Roberto Martinez made Everton life difficult for Kevin Mirallas

米拉
佢大部份黃金時間係俾垃圾教練害嘅
係耶子先識用佢

近年換兩次領隊我先明白
要搵一個好領隊真係好難

有邊個會諗到Pochettino 同Koeman教Southampton成績差唔多
但實力竟然差咁遠...

又有邊個諗到Martinez第一季教得咁好
之後兩季會搞成咁

睇唔透

椰子未好領隊囉

大家今晚會否起身睇可能係鳩文的告別賽?

咁夜睇
愛隊比人炒

波膽 0:2 0:3 ？

456走唔甩

睇唔睇好

睇好俾里昂炒456，球會賽後直接宣佈鳩文辭職

天父呀我願意以一場大敗換來愛隊重生

今場456既話真係有機會即炒

希望迪比可以帽子戲法

全力支持，一場搞掂9文
永垂千古

希望朝早瞓醒個陣有好消息

米拉

睇嚟鳩文想保住份工

仲有馬天拿

呢個陣個個天才

點解要搵米拉陪葬

咁樣輸球十二碼
不過都好 準備456

笑4

見到威廉斯同卡拉臣就知無得輸

話咁快

有理由懷疑Holgate 想送鳩文一程

卡拉臣連駁下腳都唔得

完全唔知有咩用 呢條友

鳩文式荷蘭水貨

成班荷蘭橙

佢踢中中連波都掂唔到

月巴點解後備都無

鳩文唔鳩用davies米拉 真係笑死我

送既都唔要 吹咩

卡拉臣射腳波都無力

米拉都算
tom davies明明佢一手帶起點解會唔用

Vlasic球球都唔傳比卡拉臣

大家覺得邊個會接手

無速度無射術無身位無攔截嘅攻中

馬天拿左holgate右又係屈
完全零攻力

今場無左月巴又唔放返冰島臣出黎 反而出荷蘭尼史 鳩大師咪撚玩啦好無

大家有冇掛住尼屎密夫

炒得未

米拉華石碌文幾期待

依三個完全係摑緊高文幾大巴
成隊唔同曬

因為鳩文緊張了

咁仲肉酸，證明條撚樣根本一直知問題係邊

碌文明知唔夠高都會跳下
依啲咪鬥心

呢下痴撚線

威廉斯真係瘀血黎 搏拎紅牌 條on9

Williams又玩鳩鳩文

茅撚到

威廉斯笑死我 根本撩交打

班球迷都幾仆街下
咁樣出手都有

威廉斯

比佢入到波

燈到

永續williams

入完波慶祝都要推人
笑死

打交好睇呀
唔該精華重溫

等睇佢派膠輸返

睇嚟八十幾分鐘會開片

送佢走啦屌

撩交打果下若不是球證淨係俾黃牌...

冰島臣死球係有一手既

冰島球王黎料

推人一張打交一張都得

有無手足覺得今場個feel好唔同
係開季而黎踢得最好同有火

鳩文

因為有米拉

辛度出黎送球助攻比人

原來球王迪比係度

真係做乜撚

冇啦玩完

如果鳩文一早咁排陣

鴨仔爭啲入

好肉酸 辛度同馬天拿

又係sandro

瘋狂派膠 同馬天拿個下做乜鳩

鳩文歡送會

係場邊媽媽聲

都唔知可以點樣改善

今日咁出不知幾好

應該今次真係byebye

使左咁西多錢都係咁
同熱刺當年一億買5條垃圾一樣

係唔撚買中鋒

幾個近鏡影到鳩文媽媽聲
不遠矣

鳩文仲試緊陣
低能仔

就算鳩文走左都要諗下點執返好後防先, 靠馬天拿威廉斯真係前面入幾多球都唔夠輸

左閘仲有加拔可以用
另外holgate其實打中堅的，右閘有kenny頂
Williams雪佢一排先啦，開季到而家都未打過一場好波，頭先仲想申請提早換衫

Btw，點解仲未有消息炒佢

現場噓撚死

focus 返英超了

完了吧，如無意外

根本好多人可以用
米拉、連儂、加拔、祿文、kenny、吉祥物
如果球隊唔係踢到屎咁，呢班人本身都唔洗諗住出

仲有當打而借出去嘅
dowell、browning、加路維、Pennington

借dowell根本就on9
高價買冰島臣，入水貨尼史

應該歐硬了
球迷都柴哂台
主場踢到咁撚樣
輸一球真係執到

On9仔兩閘出左馬右基 完全零攻力
又唔放kenny後備

已經冇乜野想講 表情已代表哂

提提大家
如果垃圾高層認住俾多個轉會窗機會俾鳩文嘅，唔該立即仆街去啦
因為過埋聖誕快車應該已經落咗去榜尾啦

椰子無錢
年年4至8
朗文有錢 降班

bill叔睇到皺眉
好心就換左佢

點解仲未有炒人新聞既
標叔叔最好都辭埋職 係時候比佢老人家養老

仲轉會窗 fing多你一億呀

然後話椰子無料鳩斬
無錢嘅椰子對住當時最頂峰嘅猁都試過贏3：0，fa cup踢猁出局
而家142m嘅鳩文就將球會帶到去降班區，面臨首次降班

垃圾高層諗住度縮數等鳩文辭職唔洗賠
鳩文就廢撚事理你，份糧依然穩袋

半場睇到無眼睇瞓左。 竟然咁精彩。

威廉斯正呀！

快啲炒教練，唔好等下個禮拜

尋晚我無睇到，因為知道輸9緊
剛睇到highlight, 我鐘意Williams 發老皮，好撚正，仲入埋波

想問句舒拉係咪傷出左，定係正常換出？？

仲出正選Martina, 一隊正常波嘅教練都會弱點攻擊，下下要靠中堅包埋去，真係人都顛

9文今年買嘅人，用左142M, 無一個用到
除左個龍門同Michael keane叫做好ok, 但係我覺得其實唔駛錢用番上年兩個龍都唔會差好遠

我想引用番今朝睇forum有個local 愛迷嘅comment

I fucking love Everton, but I really fucking hate how we had so much potential pre-season and now we are squandering even the easy games (not saying Lyon is easy). I just want to see them win 1 fucking game. Please

我開始懷疑9文係想搞到我愛隊破產再賣盤，係咪邊度嘅無間道

唔洗懷疑鳩文
華倫西亞比佢搞到仲衰
佢係搞屎棍

李城季初賽程同我地差唔多，對強隊都係僅負，都照炒莎士比亞，點解我地個鳩文可以仲未比人炒？

真係未試過咁想一個教練比人炒，以前馬撚時期d比依家好小小都照炒，點解鳩文使多咁多錢但踢得仲柒過馬撚時期都唔使走人

米拉

You deserve better

悲情人

你睇希臘果邊過咁多年都仲想佢返去就知好有幾好

放心啦
米拉一定長命過9文
好快場場正選!

我尋晚睇highlight第一次見到愛隊喺禁區裡面做小組短傳，唔記得係咪同Tom, 最後米拉射斜，真係好耐無睇過
之前場場都係落底或者禁區邊9斬入去博亂，或者禁區外，9射，完全冇組織滲入

呢場正選 佢等左幾耐
仆街鳩文

琴晚真係睇到冇乜感覺
我都完全唔知點樣可以改善到表現

冇理由要等到bolasie coleman barkley復出先會有好轉啦，咁洗咁多錢托咩？

英國好似仲未有消息郁鳩文, uncle Bill 真是好忍得

終於到手

英國直送？

屌老母 睇返下半場 你老味做乜鳩換走米拉呀？

辛度條木咀同馬天拿玩晒啦！ 球球送大禮！

米拉開界外
tom定vlasic回番比佢推幾步勁射

辛度真係未夠班 輸第二球就係佢回傳返後場比人打突擊

係呀，早排免運費，即order
想係旺角印歐霸章，但係踢到咁撚樣

唔明點解唔出holgate打左
佢對新特蘭都打過啦，而且cut in好強
不過，我仍然係同大家一樣覺得應該用garbutt

鳩文好有信心馬天拿可以當拿姆咁用啊嘛
加拔一定係態度有問題而無登記入歐霸同聯賽啦

依家睇緊u23，有garbutt, 好生猛

U23 輸波..... 撳住打打成場都攻唔入。 sosad...

first team場場比人撳住砌

first team係場場比人撅住 只係人地敗家 搞到成日都失得好少波

[純粹Happy Share]
又黎星期六日晚睇波時間表

有興趣支持吓

睇緊屈仔對車仔，屈仔個Richardlison爆得扭得又射得，我糖就係差咁個咁嘅翼

插水狗

我地唔用翼架

咪係
左米右連？不了
左斯右鴨先係皇道！

李城炒教練就贏波
我哋就繼續同鳩文共患難

唔換帥真係無起息

李城個岡畸慎司好重要
得佢識連結
佢踢得好李城就會好

琴晚黑打斯飛有個球員勁好扭。又屈速，

正到暈。

屈福特 勁到瀨屎

今晚對阿狗就反底la

9號仔？

卡真加

上季雲爺爺唔重用日本仔咪比人炒左
vardy同suljmani功能重叠

無左飲水哥 d直線
華迪廢一半

其實tom 都做岡崎果個效果

C9 + Gana
Tom 不了

鳩文戰術

各位買咗波膽未
信鳩文得發達

c9 gana

0 3
0 4
0 5

馬會想派糧

若朗奴高文被「炒」，莫耶斯將回巢愛華頓？

椰子終於可以回家

起碼球員會respect椰子
rooney除外

今晚冇jonjoe kenny

99%:

h30 k4 J6 b3
g17. c9
d20
c29. r10. s18

麻煩快手比人456跟手跌落降班區

應該係咁
佔中 4222
碧福
馬天拿 堅尼 Williams baines
c9. 基爾
卡拉臣 冰島
月巴 鴨

上半場輸兩粒
下半場半場換尼史出去換tom入嚟
然後再輸多兩球剩返20分鐘，換月巴同基爾出去，換米拉同吉祥物入嚟。
最後再輸多兩粒，比數0：6大炒，開客其他。
賽後鳩文怪責球員無熱情唔夠投入，自己已用盡方法去改變，但上半場唔夠運追唔到一粒。

嘻嘻...嘻嘻...

17號仔 荷蘭神同鄉。
水平點解差咁遠

vlasic自己貴買所以用

米拉同吉祥物都係無得正選
幾個星期前先係咁幫吉祥物造神，而家因為上兩場幫唔到佢贏波就即刻打回原形

又係佔中神陣
好彩一早allin對家
聽日約左agent睇樓

Kenny仔呀 華拉鍚

屌 華拉錫中路？

呢個先真
好欣賞鳩文嘅堅持，去到臨死嗰日都攞返個三中堅佔中陣同大家做個farewell
等大家永遠記住佢係最鍾意三中堅陣

戰術大師

要派鴨鴨去打邊

鳩文真係死唔信邪

又唔打翼，真係吹到啤一聲

呢個假
頭先巴打po咗個真嘅

又3中堅
鳩文請受小弟一拜

原來流嘅。。。

三中堅 零快翼 真係神陣

雲加流晒口水

兩隻快翼留力到下半場輸456時出

買對家有1.73。 好想衝去馬會買

買一萬，實收錢

拎三中堅出黎死守 但唔出翼反擊

我買100 賺返個lunch 啦～ 小賭怡情

對面出哂快馬，又比爾連又高xxxx仙尼又山齊士
仲有奧燒同藍斯
前面係拿卡
屌，未買456嘅爽手啦

對面上場輸俾屈 今場可唔可以偷雞

人哋屈仔打得好好多
我哋係連般矛都打到死死下啊

要幾多，出聲
反正今場告別戰

上場無月巴個陣冰島又後備
而家有月巴冰島又跟住出
上場打得好既米拉lookman tom仔繼續後備
高文ho ball契仔ho ball

鳩文最尾一場都想激撚死班球迷先至走

又三中堅，人地阿奴三中堅點同呀
真係大獲

我真係忍唔住要重槌阿奴
贏番幾件波衫都好

已經約左經紀聽日睇樓了

今場會唔會有20%控球率呢

月巴對阿唔差wor

唔係佢差唔差 係講緊佢同冰島臣個位撞哂 上場月巴無機會出佢就唔放冰島臣出黎 係要兩個一齊出玩撞位

10分鐘已經有兩球爭啲入

burnley唔差喎

比人撳住砌

咁都唔使輸

上半場 0比2啦。

jordan pickford 小晒鬼

般尼今年守得好穩架
要比就同水晶宮般尼矛夫比

月巴

肥！

靚。 吊住鳩文條命先

使唔使咁靚

呢下gana夠勤力

唔使驚，阿狗遲早反勝

擺定軚任射

又吊住鳩文條命了

williams 又來了

今場幫pickford練龍

Pickford

s18啲傳球

人工

點值45M

條撚樣今季無場好波，比返holgate打中堅拎下經驗好過啦

屌你重用緊W5
肥撚到鏟一鏟都啖大氣

好掛住barkley

近排有d火

撩交打個D火丫嘛

阿狗上力啦
唔想再見到鳩文

好事黎

迷西又然

牙石真係好勤力

隊波是咪比下任領隊睇辦

今日成隊都好有火

gana+tom
掃曬成個中場都得
但就係唔出

希望係杜曹

牙石

朗隊好勁

Asus

隊波今日真係痴左線

威廉斯好撚危險

不嬲勁
係高文廢

聽到椰子回家
成隊波振奮返哂

我覺得咁落去不設防法遲早失波

前面入埋都唔夠williams輸啲on9 波

突破盲腸

其實係無左c9 隊波快左

終於見到Moshiri

moshiri同bill叔叔都黎左睇波
應該係如果輸左呢場即炒

hoball

空哂比夢遺上黎補中都有

半場都守唔住

掂

正 終於失波

和都要炒啦，俾甘多錢去踢護級

救左遠射比人補中 唔怪佢啦 係後防慣住睇波

賓福特今季好似唔係第一次輸呢d波

球遠射省中人改變方向

其實我prefer robles 多過佢, robles 其實上年越踢越好

pickford

比阿記撳住砌好享受啊

Pickford亂鳩咁斬都唔知送左幾多球比人

贏輸都冇所謂既心情睇

睇得出道氣過左，下半場係時候比阿456了

都似係

鳩文一日未比人炒都站於不敗之地，贏又得輸又得

gana 黃牌在身, 下半場好難捱

其實好多球都中 不過前面係鴨仔唔係盧卡古

解圍狂撻q

右腳勁廢

唔出tom 守唔到
搶唔到中場

個球省中冰島臣改變方向都仲救到 收哂貨啦
btw冰島臣一個助攻 成場無作用 45m

成個上半 除左Gana 之外 成隊都無表現。

月巴算ok

Pickford 失果球好心拍底線啦
射到咁正中

前場毫無威脅 睇呢隊波 真係好痛苦。

yes
時間都幾多下

你地肯定？

Davies<->Williams

打返四後衛

佔中陣入到一球仲唔還神

主場得29%

以後唔反鴨了

鴨仔過得咁靚

豬了

=.=

鳩文再見

太好鳥！

唔該晒奧燒送鳩文一程

yes 要改名了

Keane 送鳩文一程

又一場expected 豬波 十分美妙

差啲第三粒

差d輸多球

失多球就排18了

一齊歡送鳩文迎椰子

對面出波太靚 兩個中堅之間

慢佐。後邊仲有monreal 中場唔追

仆街啦 出tom仔出嚟即刻俾人反cup 又要比鳩文的出嚟做戰犯，下場冇得出

鳩文仲有下場咩

開定晒香檳，睇鳩文in charge最後一場

炒緊

賽後記者會點名批評態度唔好 都唔係未試過啦

米拉都忍唔住笑

米拉艾朗連儂出頭天

鴨 今日好搏好勤力

可能今次賴球證不公

你點對得住你個名

今場兩個老板睇實 要唔要撳掣叮走鳩文

我哋偉大嘅教練只會話自己球員唔好 自己絕對冇問題 全世界都迫害佢

椰子回家吧

換走冰島
出米拉啦屌

鴨鴨左腳都得喎

想我改名比個正評我呢個留言 唔改就負評

今年可以叠埋心水護級。 如果鳩文聖誕仲起度

45m真係好撚廢

其實鴨鴨應該係左腳仔黎

Bye bye 鳩文， love u forever

作為迷大狙黨主席，我始終相信係教練問題

無了.....紅埋

基爾做嘢啦

玩完

哈哈哈哈哈哈

GG

基爾同米拉握手

基爾帶隊反鳩文 仲有首席打手威廉斯

hohoho

gana都忍唔住出手

今次冇防中用，鳩文仲唔仆街？

正

咁都黃？ 中腳喎

半場唔換Gueye埋下伏線

Gana 反枱反得靚

死都唔出mascot

鳩文一日未走, 可能冬季gana 隨時transfer request 自己走

下手領隊無防中用

Gana呢下 特登

係
個畫面好正
第一時間去握手

McCarthy一復出即刻踢正選

大巴大巴鞕落個垃圾到

炒啦炒啦

靚波！

多謝拿卡，奧燒，蒙利爾

忍多陣啊 球員們！

基爾：搞掂
米拉：辛苦哂啦

好興奮

鳩文都放棄了。

好行 唔送。

今日係鳩文告別賽

終於有得睇返正常陣容同米拉拿斯啦

最後一戰唔出米拉

有得睇 wheelchair 。。做咩少左咁多頭髮

愛隊輸波 邊個最開心

鏟光

米拉拿斯態度唔好呀嘛，梗係要鐵腕管治
鳩帥好波

訓左無睇 45m成場有咩作用

冇一場有作用過

屌 冰島神波都唔撚識傳

廢到仆街 但死球幾勁

打排球佢應該好勁。可以做發球機器

對面合作啲唔該，快撚啲入多啲啦

鳩文之亂最後倒數

差啲世界波

屌 又唔入

米拉重見天日在望

輸唔係問題，真係要炒高文先好⋯⋯

唔炒無所謂 咪繼續輸波啫

笑

標叔叔忍得到 大老細點忍得到

有咩好笑先。。

講呢d

反高潮

抵撚死啦閪隊

高文係大老細搵返嚟架

有機會

我都覺。領隊叫鳩文 有咩方法唔閪

藍屁都入波既時候

4球了

Best is yet to come

死神好波

45m

現場球迷好多都走哂

NIASSE

尼亞斯

尼亞斯真係好勤力

吉祥物下下都幫手

好慘啲買飛入場睇嘅球迷。

好在吉祥物比返少少歡樂佢地

以德報道

Cech幫鳩文續命

唔會因為呢球唔駛炒掛⋯⋯

球隊精神面貌咁樣
講咩戰術都無意義

如果我買左季票嘅 我會叫球會回水

山神

好波

Hoball

bill叔叔都苦笑了

練波咁練

標叔

標叔叔個樣

中東佬都西晒面

伊朗佬 比個五

大老細落獲

講咩戰術都晒氣
班球員完全無精神
唔為鳩文賣命踢春

標叔叔西面

降班吧

niasse

鴨 肥 米拉

gana tom

拜恩斯 堅尼 隊長 kenny

下場試下

降緊

肥仔標個樣
場場都睇就知佢好撚擔心支球隊啦
而家咁樣主場大敗，真係驚佢心臟病發

咩網可以買炒高文 按撚埋層樓allin 啦

bill叔叔

次次打3中堅，次次都輸獲甘，但次次都要堅持

兩個鬼佬講波佬都話高文要炒

封左盤啦

老馬

睇緊個美帝台屌岩岩屌鳩文

上半場打三中堅唔死得

下半場4後衞死直。

有無人賽前買到100倍的2:5？

其實朗奴高文都幾好丫 不如輸埋比李城先炸啦

利申：李城球迷

話佢成鳩日轉人又轉陣。今場下半場轉陣自作孽。

有鳩文無窮人

你地搵左新領隊未？ 不如考慮鳩文大師丫

拿出來看看

30射14中同8射3中

上半場仲有gana前面做下遮掩，下半場無埋個防中就散晒～世界級排陣

大人打細路

出u23嗰班可能踢得仲好

今場拖肥好似0角 完全無側擊

改名了
反鴨大隊長-》高文肯躝未

無翼陣係鳩大師最愛

你攪錯左
隊波不嬲玩開佔中唔打翼的

無翼又點側擊

Mirallas

Garbutt

好掛住米拉拿斯 保拿斯

再見鳩文

Coleman

米拉今日好開心
又同基爾握手又同隔離有講有笑

迷文黨有乜好講

駁唔到

有無呢個黨出現過

果然有鳩文，冇窮人，一日有鳩文一日長追對家包保贏錢，Moshiri同bill叔叔麻煩永續鳩文打救一眾賭仔

見到班波踢到無哂鬥心，贏錢都唔開心

希望聽朝起身就收到news
koeman is sacked

最衰都係gana，唔係佢紅牌就無事啦

屌cm完10秒就你地就回

馬撚舊時比人炒都起碼有人覺得可惜，鳩文就人人得以誅之

因為光復之期不遠矣

我都無話可說喇

個心真係沈咗，唔知有冇人明

jason 兄話朗奴高文套戰術係沿於西班牙贏世界盃同巴塞

首先⋯⋯你隊波要有小白同恩尼斯達先⋯⋯

好難嫁啵 一隊要有齊小白同恩尼斯達
尼斯達得唔得

鳩文仍然覺得自己無錯

見到個個頭DUP DUP 標叔又咁樣
見到BAINES呢季咁熱血咁落力 但隊波都咁

佢一直都話佢無錯嘅啦

只要換帥 就有新景象

巴塞都要擺翼啦

今季個防守真係衰到無朋友，中後場完全無補位同連繫，進攻就學界級由後面9斬上去，baines幾落力都無用啦

英超有邊隊係冇翼？有邊隊係打慢波都屈機？

邊個Jason

barker兄同意佢講法嘛

中後場今季都好差
明明上季好地地

佢唔想再高Q大棍
想變
但用錯方法，排埋曬d鳩陣

成個po上埋熱門
推到鳩文收皮
有無人聽左佢賽後訪問 小弟英文差聽唔明 想知佢講咩

球隊踢得閪個轉捩點就係鳩文公開屌鳩米拉「態度」有問題開始
屌之前嘅球隊係踢得一啲都唔差，不論係對曼城定歐霸外圍賽都係有板有眼
只從屌完之後，支球隊就開始頹
再加上不停放風話賣米拉、吉祥物、連儂呢班前朝球員，係令球隊士氣係打擊得好勢利

各位依排一齊努力啲推po
推到鳩文執包袱

莫講話前朝球員啦⋯⋯佢上季帶起的Tom davies同lookman都棄用，真係r晒頭囉

巴打fatfat

士氣>一切

其實上季都好地地踢兩翼嘅433
今季唔知係唔係受咩刺激學人玩佔中無翼352

fb post match interview 全版都係嬲嬲，d comment清一色都係屌鳩文，今日睇黎係佢死期

上季未有親信咪唔郁舊人住，用住舊有陣先囉

內部一定仲有好多人想鳩文死
joel仲要係俾鳩文恥辱地搶走個number交俾碧福

我都無興趣再聽佢鳩噏。好似話 轉4後衞係想爭中場。

洛布斯 我撐你

When asked about his position as Everton manager, the Dutchman said that “These decisions are out of my hands, but I don’t think it’s that bad.”

全文

屌佢呢半季完全係浪費
係咪高文唔賣

體育

愛華頓慘敗，主帥朗奴高文被問到前途時，承認命運難自決。

「這實在是艱難的時間，球隊表現並不好，現在所處的位置，不是愛華頓應該身處的位置。即使經過今天之後，我看到一些正面的事，惟這是球隊的負面時刻。所有事情都是負面的。」朗奴高文賽後說。

「經過上一個賽季後，人們對我們期望甚大，但期望與現實有落差，令情況變得困難。」愛華頓近5場比賽不勝，亦是在歐洲賽及聯賽兩連敗，被問到自己的前途問題時，他回應：「不知道，我告訴球員，我信任他們。決定不由我掌握。」

「我為這支球隊負責，即使對手是阿仙奴，這也是大敗。我們會靜觀之後的發展。」這位荷蘭籍領隊續說。

我都係撐robles, 無理由佢連後備都俾人搶埋

根本更衣室好多人都想鳩文走

被問到自己的前途問題時，他回應：「不知道，我告訴球員，我信任他們。決定不由我掌握。」

條仆街間接承認自己唔會辭職
咩唔係由自己掌握，你教到一pat屎自己可以自動自覺辭職啦，乜一定要炒先走嘅咩？
即係佢又係貪緊個賠償金啦仆街

robles慘到係俾人格硬搶走個1號，求其俾個33號雪櫃冧巴俾佢

你老味 愛華頓前世欠左佢嗎？

十四年fans
佢地踢成點都會照支持，記得第一次踢歐聯個年既聯賽又係排緊依家呢d位
但個陣都無覺得會降班，今次對佢地依然有信心，雖然同開leg前心情差好遠

今晚好出新聞啦

有一下伊朗佬比個五。
係咪話輸五球啱啱好夠炒？

佢做錯乜要受鳩文啲侮辱

點都好過屎堡

屎堡啱啱嚟，季初個陣都ok嘅，但之後愈打愈廢

“If you start to think negatively then maybe there is no solution. But I am not like that.

“But okay, once again it's all rumours and newspapers (talking about his future) but that's normal.

“I mentioned last Friday that it's normal. The team is underperforming and in a difficult situation mentally, they are struggling for confidence and that's what we need to change.

“I still personally believe that I can change the whole situation. But everybody knows how it works in football.

“But okay, that's only what I am answering about this question. Ask somebody else.”

Koeman added: “I don't know if I'll speak to Farhad (especially). I always speak or text to the board after a game, also tonight.

鳩文堅持到底，無畏無懼

人情還人情，數目要分明
咁高人工你叫佢自己走就實唔肯啦，佢仲高人工過普捷天奴同施蒙尼呢啲世界級教練
而家我哋係請鬼容易送鬼難啊

屌你仲貴過波哲千奴

屌仲未炒

球迷夾錢送佢走ok
我出1000

過幾日就炒啦

Don't talk about positives,' Koeman said bluntly. 'The final result is 5-2, a defeat at home. Write what you like to write.' With that, he headed briskly out of Goodison Park's press auditorium.

賽前仲話阿記今年唔掂，唔難贏

條撚屌是咪執緊locker啦

迷文黨Michael Keane
"We have 100 per cent belief in him. We feel like we've let him down. We're working really hard to sort it out."

咪佢又好難開聲話唔信佢架wo一日未炒⋯⋯

yes 如果唔係唔炒就仆街
有排都無得踢

一陣場場出williams同積基卡就大獲⋯⋯

基實三個係面表現最差係佢

keane都比鳩文屌

鳩文係都唔撚辭啊
一係你就賠錢炒佢，一係就硬食到降班完約
而家鳩文6m年薪已袋理撚得你班球迷嘈

What pressure? Under-fire Ronald Koeman enjoys night out with friends hours after Everton's thrashing by Arsenal

enjoys night out with friends

呢條仆街個心態就係打風流工咁
你唔炒佢佢就hea做，到轉會窗重開時又要求多100m買人，成隊換撚哂佢，做衰咗就關佢撚事，又唔係同你球會有親
炒佢就更好，有筆賠償金俾佢環遊世界，之後就去做荷蘭國家隊教練
而家就睇老細肯唔肯洗呢筆錢去掃走個垃圾啦

我記得佢係簽左3年約, 早年半掃佢走應該唔太甘

其實不敗既係佢先真
炒佢又有錢袋，唔炒既等完約隨時拎埋contract end bonus之後拍下籮柚走左去，你降班你事，抖一排就去教荷蘭

依家請多個領隊 放鳩文後備
叫佢日日坐比班球員屌

反正都賠錢 未坐到完約

出面好似仲未有消息炒9佢, 睇黎周中聯賽杯又見到佢

輸比李斯特城
就唔係咁講喇

我鳩估啦
佢年薪6m簽三年約，約16年7月簽過嚟
而家係過咗一年零三個月，即係仲有一年零九個月約啦
好粗略地計，我地要賠薪金價的話係10.5m，當然會有得傾實質數字係幾多啦，但就咁計月薪年薪咁賠的話就會係10.5m
你話鳩文肯唔肯自己走啊嗱

主場俾阿記炒都唔肯炒佢囉
聯賽杯算乜嘢啊

肯炒未

原來來迪老虎琴晚正選入波

原來迪老虎琴晚入左佢巴塞第一球

屌你老母肯炒條鳩樣未呀

放工返屋企上網,點解仲無新聞出

如果之前買到grioud, 應該好好多

屌你老母仲要對住條撚樣幾耐

終於走左！

終於炒鳩文
等左呢個moment好耐
可以改返個正常名了

望穿秋水

話說係咪真係請返莫椰斯？

拎多1億出黎玩高Q大棍?

1億可以買成堆杉返嚟

熱烈地彈琴熱烈地唱

yeah, 走左啦！

今季最開心呢一刻！

耶子依家接好危wo
依家隊波打到鳩斬咩

一陣降班佢cv又柒一獲..

路過熱迷，入黎講聲恭喜。

杜曹 plz

比啲決心請個好架啦

安察格提ok?

佢最憎用後生仔

COMON 安76

屌而家愛記得啲咁既人,有得佢唔用後生仔咩

路過講聲恭喜

佢教慣大球會，大牌球員
未必啱我地

可唔可以搵安斯禾夫頂一陣

等到啦～ uncle bill 中東佬好波

頂一陣 打返好啲士氣先
比啲passion

終於

898 koeman

我覺得可以用unsy做住先

一改名就炒了

咁之後可以打咩陣?

獌狗路過講聲恭喜
而家坊間有無話邊個大機會接任？

想問好耐,真高文幾時先傷好
好想再見到佢係右邊

耶子gogogo!
回家吧!!!

路過巴狗表示敬賀
Btw如果大sam哥肯出山教呢隊波應該唔錯

暫時新帥preference（假設喺其他球隊挖唔到角）
1. Blanc （唔知點解從來冇傳過佢，教中上游有一手，喺波爾多同PSG都算教得唔錯）
2. Tuchel （同鳩文一樣咁硬頸兼且唔識同球員同board打好關係，但好肯用年青人，而且戰術創新，可能令英超其他隊一時適應唔到都唔定）
3. Paulo Sousa （唔太熟佢，但聽人講係個頗為技術流嘅教練）
4. Uns （頂到季尾，按情況提供長約或者另覓賢能）

76同Enrique呢d一早講過今季休息，最快下季先會教波

好想知邊個新教練

米拉終於可以振臂高呼

路過入黎

其實佢係咪同Gana夾埋

多撚謝先！

可以唔使踢正箭頭了

朗尼三遇莫耶斯

Hi

琴晚個下握手真係可圈可點
有無巴打搵到gif圖

感動

中前場踢逼搶速度波啦
我地夠後生夠活力

玩全場緊逼最好

屌有gana mccarthy tom搶到對面仆街啦
不過baines會好辛苦

路過 辛苦哂愛華頓球迷 你地挨完啦

費格遜 ＋ Unsy pls

支持

路過+1
恭喜哂各位愛迷

食食下飯 振臂高呼 啲人以為我癲咗
好開心

等左呢一刻好耐

有傳安斯禾夫暫代領軍

唔好係椰子唔該

屌你朗奴高文可以教到隊波咁樣
比返椰子教啦

馬列斯送來祝賀
支持炒尻廢領隊

反鳩帥得到最後勝利
馬高施華艾迪賀維呀唔該

終於走左

我唔反對肥安或安斯禾夫做領隊
但問題係你請肥安幫你護級究竟係唔係一個明智嘅做法先？再加上佢一直教開世界級大會，一直都係爭歐聯爭聯賽冠軍為目標嘅，佢會有幾明白中型班點營運同中型班需要啲乜，同埋開支同收入點樣平衡呢啲情況，肥安有幾多經驗去做呢？呢幾點我係覺得好值得商榷

而安斯就佢的確係帶青年軍係帶得好好，帶到超哂班，有佢帶的話相信班牛奶仔會有多好多機會上位。但問題係而家接手嘅領導需要面對好大嘅壓力，每一場都係以攞分為目標嘅護級賽，佢若果中期已經抵受唔到壓力，唔識得去處理內部嘅矛盾，轉會窗又因為號召力不足而買唔到心儀嘅球員，我怕最後係球隊同佢攬炒，再加上佢帶一隊嘅經驗有幾多？有冇做過助教喺主教練身邊學嘢，學打強隊要點調動同排陣？若果係開季前換佢，佢有成個季前熱身賽去準備去買人，我絕對同意佢去教。但而家係一嚟喺聯賽盃就對車仔，返聯賽就係護級大戰對李城，佢究竟準備好未？而家唔係玩fifa可以隨時熄game再打過，輸一場就無一場，用一個青年軍嘅領隊臨時拉夫做主教練，我覺得係一場賭大細嘅賭博。

耶子會唔會好d?

唔好傻喇
佢黎到,一係降班,一係變下游

賀維 ok

唔肯定，仲有佢肯唔肯嚟都係一個問題
但又去搶人哋而家仲正正常常教緊教練，我覺得係好仆街嘅事，人哋好地地教緊對波，季前準備功夫都係為而家支球隊做嘅，我哋突然又撻錢出嚟搶人教練，呢個做法係好撚唔要得，人哋臨時臨急搵邊個去教？

如果話失緊業而適合嘅就有肥安、耶子、杜曹，安斯可升上去做主教練，咁樣去睇我覺得耶子會相對嚟講適合啲。

其實forum有ching講得岩大老細有野心既話真係未必肯俾安斯坐正
我驚真係又寧願一大舊錢請d高薪有名氣既廢帥就仆街

呢個真係好撚驚，最驚係搵馬沙利同肥賓呢啲垃圾

肥賓有隔離街底我又唔驚會請
最驚係馬沙利文仙尼波亞斯

Puel你地點睇？

文仙尼今年先教辛尼特，應該唔會有佢份
波亞斯就仲呃緊人民幣，好似仲未呃夠
最恐怖係馬沙利
屌我唔想呢頭反完文，嗰頭要反馬

聽講你地聖人迷對佩爾評價都係麻麻咋喎

又係3中堅 有得keep住睇威廉斯出黎柒

肥賓都垃圾

望個下個榜啦

純粹問下
Puel滿足上面位巴打 唔想搶人地領隊 同埋 重用青訓兩個條件 佢戰術係衰太保守
所以想睇下你地點睇

艾禾卡特
希丁克
雲高爾

唔好啊
其實最理想係耶子簽一季約，按表現去決定續唔續
而安斯就先升做助教

反完馬反文
反完文反馬

真心有時真係唔知換領隊可唔可以改變到

高文太過硬頸唔用翼喇，而且買人買錯係佢致命嘅原因

如果望個榜就知係唔係垃圾嘅
鳩文上季幫我糖排第七，又有歐霸打，咁佢都唔係垃圾啦
肥賓用人排陣同球員關係都係好撚差，次次走都係球員做鳩佢走嘅，詳情可以睇國米同皇馬，你唔係想鳩文亂完之後嚟個肥賓之亂掛

點都好，都感謝佢帶到第7
不過冇計，感覺到佢自己都唔知點改變現狀，一定要走

我都唔明，佢上季仲肯用433打兩翼
今季唔知聽咗邊條仆街講玩352佔中龜速陣

上季未開大水喉比佢買自己友

1。條友去邊度都係 華西個時科水買人就棄用班更衣室大佬搞到內亂
2。第7，椰子都攞過好多次啦，第4都攞過，係抽中黃潛

分明係迫宮 連上場對白禮頓都打和 班球員集體玩高文

明明佢都幾大自由度任佢買同排陣
最諗唔明係tom davids
係佢自己一手提拔都唔用

佢自己都有責任

睇下米拉吉祥物比佢雪都博盡幫佢攞番4分
唔係佢2個 又少隊4分
咁叫迫宮？

本身係契仔嘅尼史同williams慘囉
新教練上場唔知會唔會出佢哋呢

一石起千浪
如果鳩文一走，米拉/連儂/祿文即刻正選，巴克里即刻續約咁就好笑啦

Could Ronald Koeman's Everton sacking change Ross Barkley's Blues future?

巴克利應該唔會續約架啦⋯⋯佢恨去熱刺恨到出面，出年唔駛錢仲唔自己行去熱刺門口咩

屌佢

做乜咁直接講
俾我ff到佢走啦好嗎

跟肥普又好過跟鳩文既

耶子最後一年喺愛華頓嘅時期，根本係短傳、長傳、高波傳中、低波傳中、入涉、遠射乜嘢攻擊方式都有，點解成日話佢鳩斬

btw 拔爺入波真係好撚感動，而家睇返都覺得好撚正

去到獌先鳩斬

椰子離開左我愛 教親成績頂麻麻
利申 好少睇佢之後啲波

巴克利會留低嘎。信我

Unsworth 加 Duncan ferguson 就perfect match!

憑咩
一來跟普捷天奴進步既可能性點都大啲。
兩來熱刺近年成績又好，入面仲要一大班國家隊常客，癡埋去分分鐘係英格蘭搵到位踢
除非俾份肥約佢啦
不過呢隊係拖肥唔係曼城

咁當然無絕對 但鳩文肯定係佢唔想留低嘅原因囉

我覺得新領隊分分鐘雪冰島

比我都雪下佢 咁貴買返黎有踢過邊場好波

我相信就算係邊個上任都好
都好有機會會雪9尼史or冰島
最緊要就係唔好再用馬天拿

希望愛記可以爬番上頭7

我唯有燒佢件波衫啦
枉我之前買左佢

好似confirm左unsworth 暫代領隊wor

最好
慢慢搵 新領導

去熱刺邊有位踢

好滾動

傳杜曹喎

傳傑斯喎

傑斯好想做, 但估計拖肥應該唔會考慮佢

傑斯的話就不如阿迪達啦
傑斯執教經驗咁少，阿迪達都話哂喺哥迪奧拿身邊學嘢啊

係拉馬西亞出身嘰中場
一定會係好教練

呢d真係同出身關係不大，雲加，費格遜都唔係咩知名身世，其實我想睇下費格遜帶愛華頓衝唔衝到冠，不過無可能發生

拉馬西亞足球哲學姐講緊
唔係講緊球技

Arty都唔算根正紅苗拉馬西亞啦 細細個就走左

即係如果上季開左大水喉,佢同今季迪保亞一樣,開季6,7場波不勝就俾人炒
如果係既話,原來唔開水喉反而幫到佢

做領隊真係要講運氣，但最重要都係人心同埋公道，其實睇左愛隊成廿幾年，真係未見過班球員自信同眼神咁頹，入左波都好似驚輸番咁，唔覺得佢地好團結，而且踢左兩個幾月，一兩腳狠波攔截都無，除左上場gana, 好希望新人事新氣象

講真上年9文都唔算教得好好，係班球員夾，又on form, 打順境波你擺阿鄭兆聰去做領隊都得啦，有成班教練團做back up，上年Coleman, 富尼斯，巴利叔，barkley, lukaku 超fit la,

9文買人係真係無眼光，俾人係咁當水魚，連續兩年都係，除左gana, 佢買親都無好野，仲要超高水貴貨，買中好野嘅機率大約係5-10%

其實上年唔係bolasie 咁啱傷左，迫佢要出新人同變陣，可能都踢唔到歐霸

bolasie真係水貨 傷完又唔知剩幾多
一個非聯賽踢上黎既球員都要30m..

其實點解卡拉臣叫尼史？

印象中尼史密夫踢拖肥果時唔錯嫁喎

真尼史勁好多囉 hat trick 車仔個場J左我唔少次

純粹個樣有兩分似
打法能力完全無關係

叫佢做荷蘭尼史真係抬高左佢啦

真尼史勁好多

呢個真呀，依家隊波好撚淆
唔止球員淆，老實講球迷都淆
上季或者前季嘅馬撚教呢，我都唔淆失波，因為我知道有足夠火力去追番，但係今季完全係零威脅

馬撚最尾嗰季攻力強，可惜守波好差

Everton Football Club can confirm that David Unsworth will take temporary charge of the Everton first team, commencing with tomorrow night's Carabao Cup tie at Stamford Bridge.

拉隊U23上去踢算啦 應該好過班正隊

希望佢可以帶返隊波上正軌

Phil Neville has followed Ryan Giggs in expressing an interest in succeeding Ronald Koeman as Everton manager, according to the BBC.

Neville, 40, made more than 250 appearances for Everton in eight years at the club and has previously worked as an assistant manager at Valencia and worked under David Moyes and Ryan Giggs at Manchester United.

菲臘仔去做講波佬咪幾好,返黎湊熱鬧

佢算把啦

似荷蘭jonny williams多d

都唔明點解佢要降格踢英冠

9文好多決定都摸不著頭腦
先前修仔成績唔錯就跳船
上季愛記用新仔有d料到就今季唔用

佢如意算盤根本就係想借愛記上位 下一站巴塞

可惜佢無咁嘅能力。

無人要
係英冠都唔係必然正選

荷蘭裝奶粉威廉斯

wales卡拉臣

係因為佢想踢正選，而愛記guarantee唔到

鳩文走咗之後成隊波即刻有返啲朝氣
連儂同米拉笑得幾開心
連麥卡菲都即刻好返

個個都生哂

仲升左兩個u23上一隊

球迷都有番D朝氣 好撚想快D J

想知backroom staff係咪只係走左鳩文2兄弟?
費格遜仲起度嘛？

Everton players want David Unsworth for permanent manager

Chairman Bill Kenwright and a significant number of Everton's players are understood to want the club's U23s manager David Unsworth to get the job full-time, Sky Sports News understands.

Thomas Tuchel open to an approach from Everton over managerial vacancy

Thomas Tuchel has not ruled himself out of the running to become Everton's next boss, Sky Sports News understands.

David Unsworth wants to keep Ross Barkley at Everton

David Unsworth believes Ross Barkley could be "an all-time great" at Everton and insists he will try to persuade the midfielder to stay at the club.

呢篇有好多花生

The first-team coach Duncan Ferguson has survived the cull of Koeman’s backroom staff

佢本身已經係度好耐
又唔係鳩文馬仔

Duncan 留呀。
走左龍門教頭。

Ronald Koeman’s sacking by Everton could be the fresh start that these three players need.

Robbie Brady of Burnley and Gylfi Sigurdsson of Everton battle for possession during the Premier League match between Everton and Burnley at Goodison Park on October 1, 2017 in Liverpool,...

Ronald Koeman paid the price for Everton’s poor start to the season yesterday as he was sacked with the Toffees in the Premier League relegation zone.

The Dutchman spent £150 in the summer - a figure report by The Sun - but could not put the pieces of his jigsaw together.

Here are three of those pieces who may be a better fit under the new manager...

Kevin Mirallas of Everton reacts after a missed opportunity late in the Premier League match between Brighton and Hove Albion and Everton at Amex Stadium on October 15, 2017 in Brighton,...

Kevin Mirallas

Despite his team blatantly lacking width, pace and goals, Koeman refused to start Mirallas in a single league game this term.

The Belgian can be inconsistent, but this Everton side is short of inspiration and Mirallas, who has 38 goals in 181 games for the Toffees, could offer them that if given the opportunity.

Oumar Niasse

Koeman never rated the Roberto Martinez signing. Upon arriving at Goodison Park, he chose not to give Niasse a squad number and banished him out on loan to Hull City.

It was only his own failure to sign a replacement for Romelu Lukaku which forced Koeman to bring Niasse back into the fold and now he may finally get a fair crack.

Gylfi Sigurdsson

Sigurdsson was Everton’s marquee summer signing when he arrived from Swansea City for £45m, according to BBC Sport.

But Koeman often played him out of position and a new manager should be able to get the best out of Sigurdsson in a No.10 role

無人可以反了
是時候反冰島了

頂埋大半季睇下搵唔搵到馬高施華啦

岩岩開始
執到屈福特咁勁
點會走呀

季屈尾福會炒人
季季都炒
攞第1都會炒

如果有歐洲賽 未必炒掛

有冇巴打今晚會睇？

Recall埋dowell啦屌

深夜西波照睇

比安斯禾夫跟佢學下野

好巴打

unsy第二場 集氣

照睇+1

今晚有冇link 有冇得播?

batmanstream
1xbet

Why not holgate

米拉，連儂，麥卡菲，kenny

中場有個岩岩u23升上黎既新仔

一對中堅
又比人456

In unsworthy we trust
用番正常排陣 輸左心甘命底

話時話BESIC去左邊

唔係打英超材料

直得開心既係
終於有番啲行軍速度

月巴唔好成日落中場呀屌

個陣都幾好j
但如果用埋吉祥物就好

有生之年終於見到mc卡菲

放心
佢實會回後
望就望快d換隻鴨出黎

希望米拉連儂踢場好波

啲德國盃咁正氣

回錯post

今場人地應該放水啦
生性d贏左佢

呢場邊個領軍
椰子來左未？

第一戰竟然無人

有冇巴打有link

車區有好多=.=

暫時睇落都幾順

Kenny再定啲真係有前途

連儂完全無波到
又唔撞得，one two 又麻麻

咁米拉都係

琴晚發夢贏1:2

造唔到波去兩邊

咁其實依家邊個教緊

黎料啦黎料啦

三個中堅都高，坐底188

冇人mark....

好明顯mirallas係冇態

完全無人hold到個波
上季仲有巴克利

波都拎唔到 比人禁住打

個54號新仔咩表現?

踢得好差

我覺得可以接受，有啲似gueye

某幾個球員都ok

m16, b54, k43 not bad

不過真係hold唔到波
同埋rooney係咁向後屌

屌真係搞唔掂 完全零攻力

反擊嗰下要加速至得
tom 其實都做到守轉攻嗰下，但一去到兩邊又慢返

無人俾/無信心自己去

我反而覺得黑仔debut出黎冇個時tom仔 dowell出黎咁sharp 平平穩穩

一般般 有幾球可以比前面佢揀回返後
可能新仔怯場又想打穩啲 不過整體唔差

肥西單箭預左冇活力 換吉祥物please

tom有球可以比單刀mirallas但比番後面baines
可能個game plan係上半場穩守掛
mirallas有啲hea

一球波都射唔到呀

換朗尼啦大哥

慶祝愛隊渡過鳩文之亂 改番個愛隊球員名醒下神先

係Mori出番黎之前唔想再見到肥威

davies咁有火嘅

米拉連儂完成隱形

fuck!!!!!!!!!!!!!!

無位射la, 佢中龍好好了

爭少少

月巴逗得太後 次次反擊仲後過米拉

我地鴨仔咁有型 梗係做蝙蝠俠啦

屌...

攻勢多左

係咪隊長

到返我地發力

世青四虎同場 我屌你老母呀鳩文 安斯d調動正路過你幾多 同埋唔係垃圾時間出新人就叫肯重用新仔架

呢幾下好撚靚

靚組織

換走埋肥西入Niasse就prefect

隊長

快啲換啦

屌rooney

拼埋條老命

lookman中楣

lookman真係幾好 比多啲機會佢啦

差啲

LOOKMAN

commmeeee on !!!!

Oumar Niasse had spoken out about how Koeman treated him.

He told me ‘I didn’t want you, you are not good that is all’.

“I said ‘okay, thank you’.

“He took my stuff out of the first-team dressing room, he sent me to the U21s.

“Even with the U21s, I didn’t have a locker. He was difficult.

“He took my shirt number and gave it to another player. He told me ‘you don’t eat with us. You are going to eat with the U21s’.”

As far as I was aware that's not what Everton is about. No need to treat him with such disrespect. I hope Niasse makes him eat his words.

高文

唉

不過呢個下半場已經踢得好好

dcl

唔好再搵月巴打單箭

收貨啦 有攻勢

又係吉祥物搏番嚟

好勤力

真係下半場可以入2球囉

我收貨講真

agger,主攻可能仲用到下，反擊搵佢真係打少個

開季已經屌咗好耐
但成日搵個擔大旗

下半場咁嘅表現值得比安斯禾夫坐正

垃圾 根本搏條肥西靈光一閃就仆得街
早d出吉祥物仲好

收哂貨 安斯臨急臨忙接手 有攻勢
唔似鳩文咁

米拉吉祥物tom仔全部大巴大巴打落上任個位荷蘭廢帥
btw黑仔下半場搶鏡wo

得禁區頂後上同遠射
以宜家場場都捱打嘅情況出佢好窄使

應該早d換走朗尼換吉祥物出黎，佢既態度真係值得比佢試多幾場正選

另外新仔唔錯幾定，可以做下後備比多d機會落下場

Kenny繼續交學費啦，好過出馬天拿

中堅真係出holgate交學費好過用肥威

無補充

屌啦 有位now既評述員係自己個page話我地炒阿廢帥係短視架

我諗同埋係留力英超
unsy應該會一早出dcl，如果唔係聯賽咁嘅樣
後尾mirallas同baines有番啲火花
如果之後都keep住出mirallas同lennon，應該可以有兩翼高速插入睇

Kenny既overlap係馬天拿同holgate都唔會有
雖然好多波仲係甩甩漏漏

有小組有側擊
仲有卡巴尼路救左幾球

出埋niasse 加埋米拉同幾隻牛奶仔瘋狂逼搶仲好
肥西條撚樣同荷蘭尼史一樣都係雞肋

Holgate好多時都係穩陣行先
Kenny仔d波似Coleman

Holgate始終係中堅
覺得kenny似baines多啲

Holgate根本打中堅，係個天才夾硬搵佢打閘
出佢交學費好過出個後備既後備

今場波好好睇 之前鳩文帶到唔知似乜

holgate腳法唔知點解好好，完全係可以cut in射波

對面個zapacosta好勁

agger,下下可以自己去

踢得幾好
話左會雪冰島
幾個攻勢都好靚
都係差少少

啱啱睇完精華
好好多啦，兩翼又有返速度，連儂同米拉雖然成季都無乜點踢，但而家都起碼出嚟做到啲威脅同突破，米拉頂俾月巴嗰球真係爭少少，佢自己都有腳窩利係爭少少
仲有竟然有幾球係組織入涉咁去攻，真係今季以嚟第一次見到
其實作客對車仔都唔會諗住贏到嘅啦，我哋11個入面有六個唔係正選，當中五個係成季都無得踢嘅，而今場佢哋個表現都唔失禮啊！
希望可以keep住個信心咁打李城就ok啦

李城都簽咗新領隊了
我覺得lennon啲cut in其實好有威脅，如果中間/禁區頂有多啲人，可以狂用呢招

其實對面好似仲多唔係正選

咁比較又好似有啲唔公平喎
我哋大部份球員今季唔係踢得一兩場就係雪到硬哂再唔係就傷愈復出
仲有就係我哋啱啱大敗，而對面就係反勝，士氣上都爭好遠啦
而今場唔係大敗而且比以前有攻勢，唔係過唔到半場咁踢，我覺得完全可以收貨，因為起碼見到球隊係積極而且係有爭勝心嘅。

月睇到2比0熄機 估唔到入到波

成個下半場控制戰局。 大隻佬安斯和夫做到嘢呀！ 希望球員們信心慢慢返返黎

Beni 做 holding midfielder 真係有板有眼。 我地又多個未來新星！

btw好掛住巴克利

Agger 打柒李城

無巴克利對進攻好大影響
利申 迷巴黨

雙翼齊飛碌文就後備落黎
好掂
有運贏埋

希望家斯禾夫氹得掂佢

比佢走啦
賣唔到錢有d可惜

好彩鳩文賣唔走米拉、連儂、尼亞斯
如果唔係而家安斯要硬食三攻中用嚟排陣

傾得掂約留喺度呢個梗係首要目標啦
你喺市場搵個同巴克利咁嘅年紀咁嘅踢法嘅人真係唔係好多，有都好貴

係 但係佢個心已經去到熱刺

正衰仔

我覺得可以tum 得掂佢嘅, 信安斯

米拉塞翁失馬

始終情意結 都係想佢留低

me2
barkley真係仲好有potential去成為star

尋晚下半場打得好好呀，睇番highlight好似幾有隊型，不過月巴體肥威真係諗諗，放落後備先啦
mirallas McCarthy niassie真係要擺正選啦
反而lennon都係後備搏殺好d

不過睇唔到個新仔表現，我見佢出足90分鐘

碌文個球入左就真係贏都似

Mccarthy中場掃得好好
新仔掃蕩幾好有啲波底hold到一兩下波

mccarthy mirallas lennon呢d唔用
150m買成堆垃圾
抵鳩文落獲

認同上面位ching 連儂後備出黎好d 現階段要開始出lookman
米拉就場場正選啦 佢嘅態度問題咪就係太博命囉

agger仲有Vlasic都唔錯，加埋遲d Dowell返黎已經有三隻翼

其實排返個正正常常嘅陣，買番個target man已經可以令愛隊重拾正軌

所以話 護乜級
根本正常人教都自動波上中游
係d on9教佔中先會護級

有咩Target man啱我愛

我覺得基佬同朗當可以一戰

基佬囉
鳩文買左基佬就唔會比人炒好似係

係咪我錯覺得，今季williams點解廢左咁多。。。keane又唔覺得佢勁，轉身太慢
最後依家靠隊長打救

咁肥

Mirallas: Renewed Confidence Can Spark Points Rush

by Paul McNamara @Everton
26 October 2017 17:00

Buy your Watford tickets now

Shop the Commemorative Range NOW

Kevin Mirallas is backing Everton to “win a lot of points” if they continue to perform with the “confidence and passion” that saw David Unsworth’s side run Chelsea close on Wednesday night.

Mirallas made only his fourth start this season in the Carabao Cup tie at Stamford Bridge – six days after his third, when he played 68 minutes against French team Lyon.

The Toffees were beaten 2-1 by Chelsea but only after being thwarted time and again in the second 45 minutes by goalkeeper Willy Caballero, whose impressive catalogue of saves included one reaction stop to deny Everton’s Belgian winger from close range on 69 minutes.

But Mirallas insists the manner in which the Toffees set about the Premier League champions after half-time should act as a template for what Evertonians can expect from their team for the remainder of this campaign.

“In the second half we had a lot of chances and when you see the players playing like that, with a lot of passion… I am very happy,” Mirallas told evertontv.

“We lost but in the second half we played with more confidence. If we play every game like that we will win a lot of points this season.

“We need that, because when you see the league – that is not Everton. I am not happy with the situation. For the Club, fans and players, we need more – and that starts on Sunday.

“The first half was a little bit difficult but we worked hard. We had a lot of players who had not played much football, which is never easy.

“But we played with passion. That is Everton.”

Mirallas’s only starts this season prior to the Europa League encounter with Lyon came in that competition’s qualifying rounds – at Goodison Park against Slovaks MF Ružomberok and Croatian outfit Hajduk Split.

The 30-year-old’s limited Premier League action has come in the shape of three appearances from the bench – but he is determined to make himself an integral figure in Unsworth’s plans, with Everton preparing for a top-flight trip to Leicester this weekend.

“It is never easy when you do not play,” said Mirallas, who confirmed he suffered no lasting damage after being on the receiving end of a heavy Cesc Fabregas challenge late in the game at Chelsea.

“I want to help the team. I gave my maximum against Lyon and today. I hope I will play against Leicester.

“It is difficult physically when you do not play. But I bring my maximum because I want to play every game, for my teammates and the fans.

“We had four or five chances to score in the second half and I hope we take those chances on Sunday because we need the three points. We need to continue to work like that with David.

“I think we deserved more but, sometimes, football is like that.”

Unsworth has taken over an Everton side sitting 18th in the embryonic Premier League table but within striking distance of the division’s top half.

As such, Mirallas is keen for the Blues to begin regularly putting points on the board – and he believes the Club’s crop of precocious youngsters can help achieve that aim.

Teenage midfielder Beni Baningime became the latest Academy player to graduate into Everton's first team in the match at Chelsea, where he was joined in the Toffees' side by fellow homegrown talents Tom Davies and Jonjoe Kenny.

“Every player talked with him (Baningime),” said Mirallas. “He played with confidence and performed very well. He needs to continue like this.

“We have some top players in the Under-23s and I hope in the future a lot more of them will come in.

“You could see David Henen in the squad as well. Ademola Lookman is young and when he came on he played very well, too. We need to continue like that, move in the same direction together and keep improving.”

米拉感動訪問

米高堅尼真係嘛嘛 感覺成日遊魂

咁要多謝埋基佬

我想佢出多啲david hanen , 睇佢啲表現其實唔錯, 吉祥物外另一個前鋒選擇

btw 佢都是馬撚年前簽返黎的比利時人

佢無哂信心
初初踢嘅時候佢好有信心，好夠膽出嚟殺波同推波
但受三中堅陣嘅折磨時候，佢已經唔知幾時應該出幾時返後補位
佢又受隔離威廉哥嘅玩弄，成日要幫佢執屎，又俾人大炒幾場
佢個信心真係跌到最低點，再加上佢個買價唔平，自自然然對自己要求又會高啲

今季d波算啦 條防線唔算差
踢無翼陣
成季都比人禁住踢
對打側擊隊 條後防
C9又慢過西

dyche同koeman 都兩個世界啦
依家burnley換左tarkowski都keep到個防守
證明個教練好大影響

9文係咁賴其他人，都無諗過係自己問題
你唔堅持買冰島臣， 40M你大把前鋒揀啦

burnley啲人夾得好好

有新聞話鳩文要啲球員食飯排晒係教練團後面 等佢同教練拎晒先

koeman接受咗荷蘭訪問有關比我地炒咗
內容大至上係bill叔同moshiri都支持佢，但係為咗滿足fans所以炒咗佢
同埋失敗嘅原因係因為8月險簽giroud

真係笑撚死人

反鳩文一事證明我哋唔係盲反
呢條仆街原來真係十惡不赦

呢條撚樣教華倫之後完全無吸取教訓，佢一直以黎有邊次係認自己有問題
唔係拎住名宿呢個名佢同過街老鼠係分別

絕對同意
佢喺修咸頓，成班年青球員本身都好fit, 我記得又有pelle, 方迪，雲耶馬，仲有個利記右後衛，同文尼，真係點踢都贏啦
佢根本係抵炒，好心講少句啦

有個華西嘅球員話koeman可以帶一隊有好players嘅波，但係叫佢build一隊新嘅波，佢唔得

佢只係得2道板斧 靠佢死得啦

支持過高文既都要落地獄

但佢死都會買人 好似簡尼沙利斯 更衣室大佬 你買個希迪布蘭做乜 仲害左人 原本人地係列文接班人 唔係鳩文 2010守個個都係希迪（之後安基同艾達。。咁樣比紐亞時勢做英雄 佢地正正常常既話紐亞只係4號龍）

你呢下又分析得幾好
諗諗下佢真係下下換鬼哂舊人, 又唔知自己無眼光，買親9成都水貨

廢話一句，聽晚開波前可唔可以轉post
我地要轉標題，唔想再見到鳩文呢兩個字

[Happy Share] 今晚咁多場波 早場中場尾場都有大戰

有興趣就支持吓啦，入面全部自己創作，如果唔岩睇就算啦

推下先。 我都唔想再見鳩文

唔好比條撚樣買人就得

鳩文如果限米煮限飯其實係ok，之前喺飛燕諾同聖人都係窮隊，不過一有錢條撚樣就會亂鳩咁黎，係咁買人去實踐自己套philosophy，不過永遠唔會work

睇緊曼對熱，個Winks真係好好J，成個摩迪咁，Davies如果可以進步到咁就好

Ok 推po!

講真講青訓 我地d仔點會輸蝕得過俾熱刺

Dowell又有入波

Hat trick

諗起鳩文借佢去英冠練兵就好笑

開定新post

愛華頓球迷集中討論區（8）消除內患

好

咁快又爆po

1001

炒教練梗係快

推爆post先